金拱門沙爹牛通

牛肉唔夠滑身同厚 沙爹無隱隱然嘅花生香 食落叫ok

藍店

垃圾港豬仲食金拱門

最撚憎加花生